今日，我踩親四腳蛇條尾

出門口穿拖鞋既時候
腳板底突然傳出一陣奇異既觸感
我即刻縮腳，同時有隻野極速逃離我隻拖鞋
行近望，原來係隻四腳爬爬

我腳底依然有奇異既觸感
再望一望隻拖鞋

Sorry, 踩親你條尾
祝你早日康復

好慘

條尾會鑽入你隻耳仔架 小心呀

個陣條尾仲郁左成分鐘
後尾我掉左lu

無限糧食

睇返原來四腳蛇會食自已條尾
早知留返俾佢

成世蛇所有營養比你踩走左

點解巴打一時屋企有曱甴捐入去耳機海棉 一時又比蜜蜂針

可能我屋企係昆蟲版方舟